Тестовое задание от компании Rydlab (РИДЛАБ) https://rydlab.ru/
 
Скрипту​ ​на​ ​вход​ ​подается​ ​логин​ ​пользователя​ ​на​ гитхабе,​ например torvalds.​ 

​Нужно​ ​с помощью​ ​GitHub​ ​API​ ​(без использования модулей, в которых реализована работа с API GitHub) взять​ ​все​ ​репозитории​ ​пользователя,​ ​по​ ​каждому​ ​репозиторию​ ​взять список​ ​коммитов​​ пользователя и построить​ ​таблицу​ ​активности​ ​коммитов:​ ​по​ ​вертикали​ ​дни​ ​недели,​ ​по​ ​горизонтали часы,​ ​на​ ​пересечении​ ​—​ ​количество​ ​коммитов.​ ​

По​ ​каждому​ ​репозиторию​ ​собрать информацию​ ​за​​ последний год ​и​ ​аккуратно​ ​вывести​ ​это​ ​в​ ​консоль.